大家屋企有幾多對鞋？

1 converse
1 new balance
1 皮鞋
1 nike 人字拖

無
出街著隔離屋嗰啲

原來就係你條撚屌着咗我對西瓜

偷呀陳小姐對boot 著

樓主正職係咩，日日開咁多post, 仲有時間出街咩

隔離屋擺門口個啲!?

嗰個係我老友

佢個女對人字拖

15

20對左右

6對